{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 씨엔블루풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際に人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。 また、ペットと一緒の場合には、当該ペンションでの入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者が同伴したり同意がある場合のみ入室が可能です。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 また、客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 午後10時以降に入室するには事前に連絡をしなければなりません。 また、午後10時以降はバーベキュー場を使用したり、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 客室を整理した後はペンション番人に連絡して退室点検を受けてください。 温水プールを予約するには、1日前に連絡が必要で、7月と8月には温水を使用できません。 炭火バーベキューを利用するには、利用料金を支払う必要があります。 しばらく休憩するときは、さまざまなチャンネルや高速無線インターネットをご利用いただけます。 ノートパソコンやiPadでどこでもWiFiを使用できます。 ぬるま湯を使用するプールビラを予約するには、追加料金を支払う必要があります。 プレミアムペンションではビームプロジェクトを視聴でき、プールでは夏を楽しむことができます。 周辺には様々な観光地があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、当該ペンションでの入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者が同伴したり同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時以降に入室するには事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場を使用したり、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をすればいいですか？",
            "answer": "客室を整理した後はペンション番人に連絡して退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "温水プールを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "温水プールを予約するには、1日前に連絡が必要で、7月と8月には温水を使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用するには、利用料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "休憩の際に利用できるものはありますか？",
            "answer": "しばらく休憩するときは、さまざまなチャンネルや高速無線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "ノートパソコンやiPadでどこでもWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を使用するプールビラには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ぬるま湯を使用するプールビラを予約するには、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "プレミアムペンションではビームプロジェクトを視聴でき、プールでは夏を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 781
    }
}